陳同學單野唔簡單，大家應該槍口一致對港共

成功收港共皮再還陳同學清白，先對得住佢，唔好俾港共黑犬轉移視線